經spy爆料一案，有啲野想講

其實條友講啲野，相信大家都知。
我地入面冇鬼，講我都唔信。
其實呢步係明棋嚟，
佢地利用我地唔割嘅心態，
做埋曬啲不利呢場運動嘅野。
但係，我地又唔可以主動捉鬼，
因為一捉就翻返去2014年咁。
唔捉，佢地又可以任意妄為。
所以，我建議大家討論個軍紀指引出嚟，
比大家作參考。

勇，係指你下定決心，有曬心理準備，
明白你要做咩，明白你要面對啲咩，都保持住勇氣去對抗，而唔係英雄主義，威同型。
勇武唔係愚武，大家做事要諗清諗楚，
唔係一味攻/守就得。
我見到仲有人係抱住威型嘅心態去做前線。

仲有就係，香港人可唔可以改一改啲習慣。
所有野都係問人攞，資訊問人攞，
材料問人攞，魔法問人攞，
可唔可以試下自己做吓。
最好笑嘅係，fc都要問人fc，
係咪人地打句fced就代表真係fc咗?
自己落手落腳做啦，
就係呢種習慣令到好多人都好易被人引導，吹風。

革命唔係小說電影，唔好諗住可以好浪漫，
每次做事都要諗清楚，要分析清楚。
而且，我希望大家唔好再對任何手段潔癖，
你覺得同啲狗講野，好侮辱，唔想做。
但係有冇諗過啲狗咁先驚?
因為佢地永遠唔知對佢地好嘅係咪敵人，
被人背叛先係最痛最可怕。
你覺得投票係食人血饅頭，係相信個制度，
投完比佢地種票贏咗，我地反對就會唔好睇。
但係反對咪反對，佢地做馬種票，
用手段，我地反對係正常㗎嘛。
做就可以有機會贏，唔投唔做就輸撚硬。

另外，我希望所有泛民式嘅黃，
都唔好抱咁多希望。
掌心雷，剽票，種票，配票，dq，
無啦啦可以多咗個箱嘅，咁多手段，
請唔好對區選咁大期望，
我甚至已經唔考慮啲黨被人滲透曬嘅可能。

輸打贏要係可恥，但係政治就係咁黑暗，
如果有面子可以贏，無面子就會輸，
啲狗輸咗好耐，佢地講野成日反口，
但係佢地有輸過?
輸人際關係囉，但場運動，我想講我地無贏過。

總結黎講，
我地唔可以主動捉鬼，
但係要有討論一套準則比大家跟隨。

唔好所有野都要現成，
要學識自己落手落腳去做。
包括攞材料，包括攞資訊，fc等等。
唔好盡信channel，
唔係叫你完全唔睇，
而係啲消息唔該自己多加分析。

唔好對任何野都有潔癖，
唔係叫你無底線，
但係要贏就唔好理咁多面子嘅野。
輸打贏要咪輸打贏要，
假面具咪假面具。
記住我地係要贏，
唔係參選緊道德賽事。
共產黨打國民黨嗰時都係咁，
共產黨唔怕有識之士，
佢地反而怕大家變成同佢一樣嘅無賴。
仲有，我地唔係完完全全嘅無賴，
而係對待無賴就要用無賴嘅方法，
對待有識之士就用有識之士嘅手段。
請放下你地不必要嘅面子。

同意嘅，就自己圍內傳出去傾下。

推一推

一推再推

一句講晒，鬼最怕人講捉鬼

鬼最怕你唔驚鬼咋

其實放鬼呢招簡單又有效，
你捉又死，唔捉又死。
所以先想大家傾個準則，或者簡單軍紀出嚟。
好似黑紅藍黃咪幾好，裝修用水攻唔用火攻咁

如果你行行下街撞鬼
你驚都唔驚一下
有鬼=無鬼
你係咪都驚一餐
無鬼都覺得有鬼

唔好剩係針對係鬼到，
我篇野除咗鬼，
仲有其他野講

咁岩講開姐

借位，我地好似有樣嘢無做？？

推軍紀

捉唔捉鬼，
好明顯嘅咪留意吓，
平時自己做好自己，
多啲留意咪得。
覺得唔同意嘅，
咪上前討論一兩句，
但係be humble，
唔好拗交嘅語氣。

推

大原則：不打自己人、不主動獅鳥、不傷及無辜